唔識扑野比條女話冇feel

個感覺真係好挫敗
仲話男仔就算第一次搞都應該識架
咁我真係唔識
碌鳩又痛痛地 un幾下我又攰
你瞓係到實咁講架
唉

有冇做足前戲呀？不過你un幾下就攰咁點玩掛鼓。
扑野最好玩係男方完全主導一路屌屌到條女頂唔順。

閪都未識扑就要越級扑屎眼

我已經做足前戲做到條女話其實你可以直接入佢唔介意

咁你爽唔爽先？

其實...我無咩感覺
除左有啲痛感之外

咁係佢鬆得濟定你幼得濟？

未撚割包皮

套問題？

唔會係我幼
我想講最普通買到嘅套都唔啱我size
只係抽插個陣龜頭好敏感有痛感

係啊屌 可能呢個就係問題！

無套

細細個姨丈就叫我去割 我緊係話唔制啦 仲同我阿媽講我老豆唔識呢d野 話帶我返大陸割 我阿媽話問下佢自己想唔想啦 屌 小一左右 緊係死都話唔制
之後好記得姨丈講左句 "你大個會後悔 唉 "

為自己孩子著想
到時做人家長一定逼佢割！

分分鐘你前戲都做得唔好
拿拿聲入啦

我都未
但係都好撚有feel 喎

樓豬係處？

條女實好有經驗

如果冇乜經驗都覺得唔掂係咪仲衰

應該唔關識唔識扑野事

係同你扑野沒feel姐#t

其實唔一定要割嘅
都唔少人大個自然會反到出來

割左你就真係後悔